
\chapter*{Dedicatoria}

A mi madre y mi hermana con mucho amor y cariño le dedico todo mi esfuerzo y trabajo puesto para la culminación de este proyecto de grado. A mi familia,  quienes a lo largo de mi vida han velado por mi bienestar y educación siendo  mi apoyo en todo momento. Depositando su entera confianza en cada reto que se me presentaba sin dudar ni un solo momento en mi inteligencia y capacidad.  Es por ello que soy lo que soy ahora.


%--------------------------------------------------------
\chapter*{Agradecimientos}

Doy  gracias primordialmente a Dios por darme  la inteligencia, sabiduría, paciencia, entendimiento y la capacidad para ejercer este proyecto. A mis padres  por todo su apoyo, comprensión y confianza. 
A mi tutora Lic. García Pérez Carmen Rosa por guiarme en todo momento hasta la culminación del proyecto.
A mis compañeros de trabajo  por el compromiso y empeño que le pusieron cada uno de nosotros para sacar adelante y ejercer este proyecto.
A mis docentes a quienes les debo gran parte de mis conocimientos, gracias a su paciencia y enseñanza. y finalmente un eterno agradecimiento a esta prestigiosa universidad la cual abrió sus puertas a jóvenes, preparando para un futuro competitivo y formando como personas de bien.



%--------------------------------------------------------

\chapter*{Resumen}


Agregar un texto resumen de su trabajo de titulación, este debe ser de entre 100 y 200 palabras. Sugerencia: El resumen del trabajo de titulación debe ser lo último que se escriba.


\vspace{1cm}
\textbf{\textit{Palabras claves}}--- 
Palabra clave 1, Palabra clave 2, Palabra clave 3, Palabra clave 4, Palabra clave 5.





























% No borrar esta sección...

\newpage
%--------------------------------------------------------
%Aquí se genera el índice de la tesis (\tableofcontents)
\tableofcontents
\newpage
%--------------------------------------------------------
%Aquí se genera el índice de tablas (\listoftables)
\listoftables

%--------------------------------------------------------
%Aquí se genera el índice de imágenes (\listoffigures)
\listoffigures

%--------------------------------------------------------
%También es posible realizar índice de ecuaciones, buscar en google por "indice de ecuaciones latex"

%Aquí comienza a numerarse las páginas con números arabigos.
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{0}
